大陸人比南亞人可恨1000倍

南亞人係香港既歷史比大陸人更耐
無論南亞泰國印度巴基斯坦
各個民族係香港歷史都十分久遠
不但增加香港民族多元性
而且對香港有好大貢獻
大陸人呢？
淨係搶野
搶完一句中國地方 唔鍾意咪走囉
咁樣驅逐香港人
佢哋從來冇諗過共生
呢種係入侵
大陸人 先係香港癌細胞

尤其長江以北人士
完全係野蠻人種

We connect

正確。 要憎要打都一定係班大陸喱臭閪共產黨奴隸先

推

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

中國依家就係比呢啲人當政

上海獨立

人類史上最惡劣賤畜
比支那豬更惡劣既民族係搵唔到

事實

吓，唔明，大多數香港人幾代前，新界圍村人以外，都係上面移民，香港社會本來就係由旅居移民組成，唔係話現代大陸移民好，只不過歷史尼個point有啲問題

好多基建地盤落手落腳都係南亞做

南亞人從來無諗過要驅逐/取代我地 相反好多南亞人識廣東話, 係融入左做香港人
依家支那人係要消滅香港人 換血由佢地取代我地 全方位咁入侵我地

「連登淪陷4.0 」中共利用香港人唯一嘅弱點主慢慢開始局部瓦解！

假難民 真港人

睇段片南亞都有分已落地生根同新移民

都唔可以否認新移民嗰批入面有人會收錢打人、趁火打劫

希望多啲南亞裔人好似片中主角、利君雅咁以香港為家

講得好

韃子

所以我好撚憎孫中山
今時今日局面完全係佢同埋佢d門生搞成

幫樓主澄清番

並非針對所有大陸人

只要你擁護香港核心價值 支持民主自由

就算你係習近平個仔 都係我地手足

係 好多都係想搵餐飯食
大陸人搶完仲要殺埋你
先威脅你令你唔會威脅到佢地
個種邪惡掠奪思想完全無可比擬

所以我一向認定講普通話嘅多數都係敵人

我地係理性，非針對種族

呢位義士坐言起行, 已經強過好多港豬
regardless冷氣軍師、前線後勤都起碼要出返分力

韃子都唔係問題, 問題係佢以中原正宗自居
滿族人比佢地更加入鄉隨俗

非香港出世
非接受香港教育長大
非擁護香港核心民主自由價值
根正紅苗自少接受共產黨洗腦教育
在香港留學或工作為名 作為中共間諜為實
係香港既大陸人
夠清楚未？

完全係

我都識呢d野蠻人，山西人
又話d香港人做咩要示威，唔鐘意香港咪走lor
要走果個係你啊豬西

同恐怖分子一樣
以為自己做乜都啱
個人完全無道德觀念

我覺得香港最高質素既人係賓妹
咁多年都冇壞新聞

南亞人起碼會學香港文化 廣東話
大陸人去撚到邊都要人地跟佢個套🤢

有時東北人好過南方人喎

班農民工同南方啲大陸哩又自私又惡毒
無同理心 三觀崩壞
即使上海人小器 都正氣過呢班人
東北人個個大大份 粗聲粗氣但算明白事理

菲律賓有無得戰？

雖然好憎大陸人，但要同南亞人connect真係做唔到

每次見到佢地成班人都驚驚地，要掉路走，係到諗點解香港地會有成班南亞人係到

冇

點解驚

D支那賤畜咪就係殺撚哂漢人再掛漢人個牌落自己到
遲D佢地殺哂香港人就會掛香港個牌落自己到
而家已經掛緊 係爭在未殺哂香港人

大把南亞人唔識講中文

推

依個其實咪就係一路講既身分認同
個人種唔同
但大家都可以係香港人

長江分界真係有分別？

其實落黎都有勤力又唔會搶資源嘅大陸人嘅，
但可能得5個%囉
14億人口真係太多，壞人百分比太高啦

如果每日個150個大陸人都係黃絲，大家係咪都冇問題？

上海浙江呢啲都叫做江南 都唔算北嘅 但係四川湖南湖北江西呢啲就不能同意更多

講到口水都乾，只有支爆香港先會有真正嘅救贖

當時大部分兵權係北佬手上，你覺得有得唔妥協咩？

佢身有屎

送番200個藍絲上去咪得囖

完全認同